劇透！世界情色王vs宇城飛 END GAME 結局

世清最尾講左句I am weak就消失於波台公海

善心打破零回覆

好波

好25==

肉酸狗

25到仆街

樓主巧25

王生

推

你夠薑就淨係jer佢放過我！！！

肉酸仔=ca

返返去細個扮狗飲水扮到唔捨得走

樓主喺唔同平行宇宙既end game都係肉酸

唔夠 我軟弱

關唔關波台事？🤔

屌你牙肉酸狗又25

波台25

樓主極好波

i am weak

世狗做乜唔推post

睇得出...